一人一個做毒撚好處

唔會生性病

洗費少

自已一個，想點就點

儲錢容易, 駛錢自由

左手同右手一樣粗壯靈活

唔會無啦啦做爸爸

儲到好多錢

可以自由做自己想做嘅野

唔洗理人感受

可以做大魔法師

一日三餐都係屋企食

唯一洗費就係家用

有自知之明

三十歲左右有靚女溝（埋單

毒撚都係要返工

鐘意做咩都得

瘋狂打機

電話無人搵 好慳電

但係毒撚無嘢鍾意做

柒咗唔太難受，因為冇人留意

各位巴打唔好咁啦

駁唔到

直頭唔開電話